反送中---＞反黑政

考個P牌咁Q難，唔怪得知咁Q多人借ac啦！

林奠話逆權運動變質。冇錯，由反送中變Q左反黑政，全港市民都知。

為左免被扣帽，同埋C9 & 街坊更清晣，建議文宣變變陣 :

反送中，反黑政
光復香港，拒絕黑政

以黑為主題，集中火力，開炮射
黑政，黑警，黑心，黑面(黑面) ，黑社會，黑...

近排開始睇連登，今日首次發言，多謝各位!

試下自推